9.5 太子港殤悼念會 烈士頭七前夕凝勢！

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

［突發］美國疑似確認831太子站有人命傷亡

見有心手足已經幫手宣傳 9.6烈士頭七晚會。
但是宣傳遠不及聽晚 警暴集會 (包埋不反對通知書)。
所以行動提早凝勢！你地要明白香港人被羊群心理影響極深
如果今晚聚到保守有2-300百人獻花, 烈士頭七先唔會寂寞

主題：9.5 太子港殤悼念會 烈士頭七前夕凝勢！
時間：1900 太子花海對出行人路
必需品：白色鮮花！有錢買埋蠟燭
行動詳情：願白色燈光照亮花海附近行人路, 叫烈士一路好走！夠人一齊唱香港抗爭歌《願榮光歸於香港》！
注意：狗屋開咪當佢放屁，我地是嚟悼念手足

推上熱門, 搵文宣巴打做野

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫手推啦, 我唔想到聽晚個個去晒警暴集會
唔想烈士頭七無人去, 你忍心佢孤孤單單上路咩

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

push

Push

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

謝推

推
唔好俾烈士自己一個上路

THX

推

Tui

可以搵人做場法事？

那中共國即是非法入侵英國領土，根據北約協定，凡一盟國被入侵即全體被入侵，美國🇺🇸快啲為盟友出頭。

pu

黎緊btw 花墟邊間買好

今晚係咪有架

現場要人啊

凡間要還義士公道
地府要向閻王告狀

再追蹤一下係唔係真的出了事...？
生，要佢露面， 不理會是否在監獄或醫院， 死， 要

不忍說下去了....

推上佢啦

唔g 你睇收收地

大家幫手推上去先啦

幫手推上去